屌你老母臭西

技窮喇衲dee
不如去返一個星期東京搵下靈感

我屌你老母